我係一個經常發夢嘅道路使用者，有少少睇法想同大家分享

人畜有別 BE WATER, BE HUMBLE

發夢嗰時經常要塞路
其實好多司機到呢一刻都係支持緊我地，但係大家要明白呢樣野唔會永遠發生，終有一日會變成或被抹黑成擾民
建議可以多啲視乎情況開返一條行車線有限度行車或者有秩序咁比一啲受困嘅車輛慢慢離場，既可以做到塞車效果影響狗隻支援時間，又可以爭取返啲道路使用者嘅支持(唔好同我講民意無用，唔係邊得嚟咁多車手運物資 / 咁多家長接放學 / 咁多人係迴旋處練車個)

又或者好似今日快閃紅隧咁，手足走哂就讓返條路出嚟，遞個手講聲唔好意思。

引用梁天琦曾經講過嘅句說話
得民心者 得天下

光復香港

時代革命

推

其實係，有多一條線俾車行，物資都易入啲
俾人屌少好多

俾前線睇

見過太多太多支持我地嘅司機，琴晚發夢有家人帶住個bb仔係車入面同我地揮手打氣

仲有一個又一個打住死火燈出嚟問啲小朋友有無車返屋企嘅家長

擁推

得民心唔難，唔塞紅隧，改為紅隧免費過，一定大快人心😂

紅隧免費呢個concept其實幾好
前提係要遮住每個收費站影車牌嗰支cam

當係示威者道歉都幾好橫掂政府隧道大家開心下

封剩一條支持

同埋咁多位手足衝馬路 / 掉野出馬路嗰時小心啲自己同埋睇住啲車